Studentnummer: 331756
Naam: Noor Chamlal

Wat is Git?
het is een version control system dus het houd versies bij.

Waar kan je een repository voor gebruiken?
om bestanden te delen en te zien wat er mee is gebeurt

Wat kan je met een commit?
een punt van een project opslaan

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area

 - Bestanden committen 









